用hkbn 1000M 你地每月幾錢？

打黎叫我續約
$268/月

198一個月
我3月開始每個禮拜收到hkbn幾廿次電話叫我續約
講到好緊急咁又話再唔快啲就冇續約禮品
心諗咩禮品咁巴閉, 一問原來係鴻福堂200蚊禮卷
跟住我再問份約幾時到期, 10月

之前睇hkt, 新用戶登記1000M送switch, 扣返switch原價都唔使198/月咁貴， 不過份約要3年
但點計斬好過hkbn, 真係當人係乞衣

我用100m, 由$188用到黎緊開我$288

我之前續果陣148 (100M連家居電話), 佢第一次開我 168 唔理佢
仲話出面申請左 70 蚊個月, (HGC100M, 真係申請左)
跟住就個個月都打黎問續約, 個個月減啲
最後一個月先問99 , 好好地一開始就99 我咪續

係衰多左個modem 但穏定使用中.

係咪因為講錢傷感情所以開係感情台

轉台啦 我揀好要轉 $105 1000m

😂頂 開錯

轉啦屌 網上爬做緊優惠 $100/月 1000M
hkbn呢啲垃圾公司貼錢買難受

睇pin

寬頻海鮮價 邊間先係真正平靚正

Hkbn呢間閪公司會大半年前係咁打嚟 問極佢都成200一個月
但係到一個月前會問你14x 1000m續唔續
單憑佢做嘢咁閪 我就已經轉硬

唔緊要 幫推！ 手足唔係condom!

9月到期，上網續開緊$165，準確交 cut form，有無得再平

咁on9

轉左PCCW , 裝埋 , HKBN 先話比個最抵OFFER 我
屌佢老母喇

佢話最抵係幾錢？

用緊中國移動
好快好順
1000M $68/月